港鐵施暴壓頸 乘客神經受損雙手癱瘓 經查屬合資格

一名為精神病殘疾的青年持特惠票出閘，5名職員立即截查，疑惹起對方不滿，結果演變成「5對1」、有如執法人員制服市民的戲碼

據悉，青年持有殘疾證明，事發時使用殘疾人士八達通出閘，亦有公立醫院精神科醫療紀錄文件證明，早前曾被港鐵職員兩度查證。

涉事姓林（21歲）青年仍然在東區醫院留醫，其頸部劇痛，疑神經線受損，手部麻痺及刺痛。

另外，今日收到消息指，根據港鐵今日內部流傳，港鐵顧客服務及收益保護組要求相關同事統一口供，指出係當時紅衫職員不斷挑撥以及不斷教唆該青年乘客唔好合作，導致職員需要行駛合適武力拘留乘客。並且盡量focus自己才是受害人的要點，以及produce較多財物被損壞以及自己的傷勢等等證據，及要求各人見醫生，以自己方法盡量展示更多傷勢。

內容提到，由於紅衫乘客並非職員，無權插手乘客查票事宜，可以將青年神經損害責任歸咎去呢位乘客，指出因為有乘客加入圍捕行動，導致事件急遽升溫惡化，責任完全不在公司。

裏面亦提到，相關職員持有保安牌照，公司對跪頸制服激動乘客予以認同，又表示相關同事可以自衛為理由作出抗辯，認為即使對乘客造成嚴重損害，都只是盡責地「immobilize」乘客。

有關紅衫乘客照片已經內部傳閱，並且紅圈圈起，內部又表示日內會發函支持有關職員，以及拒絕承認責任。

其他報導圖片：

合資格？
建議當事人告鳩佢地啦
歧視殘疾人士加暴力對待

自膠
仲以為佢話合資格用暴力

睇圖仲以為紅衫落手一齊制服

george floyd

紅衫好心就推開黃衫啦

藍屍成日話美國點點點知唔知美國咁樣鎖喉會點

告D仆街啦 ! 謀殺呀 !

社工

萬一個白卡死左就大件事

到時你地就變老妨 甚至誤殺

到底EmptyR前線狗 vs 白咭上庭邊個打贏呢

叫狗鐵咪撚ON9
條廢老講過咩關咩事

新聞話紅衫係社工，係調停嘅

港鐵就發功要職員屈9佢

港鐵真係完全無恥到極點

咁佢憑乜嘢要個乘客唔好郁先
又未查證
又唔撚係黑警
成班垃圾哈個殘疾人士
低鳩能

點會呀，香港地潮流「執行正義」

如果係美國，白卡青年的賠償可以24小時請兩個護士照顧佢過世。

就算真係逃票都係罰5百咋
唔講仲以為咩世界大案

係

可借呢度係香港

你都傻嘅
呢度香港啊

比著美國 外國 一定暴動 拆撚哂黨鐵 相關人士全部被炒
係香港出現

只會好嬲好嬲 就無左件事

yellow organism贏啦
而家法庭睇政治取態唔係事實判

黨鐵職員正一仆街陷家鏟.

white card lives matter!

廢老tone 如果係美國 狗鐵又要賠幾億了

有片個WOR

高層係唔係收唔到

今日收到消息指，根據港鐵今日內部流傳，港鐵顧客服務及收益保護組要求相關同事統一口供，指出係當時紅衫職員不斷挑撥以及不斷教唆該青年乘客唔好合作

成篇嘢

重點係邊個地鐵站既仆街

係邊個地鐵站?

另外，今日收到消息指，根據港鐵今日內部流傳，港鐵顧客服務及收益保護組要求相關同事統一口供，指出係當時紅衫職員不斷挑撥以及不斷教唆該青年乘客唔好合作，導致職員需要行駛合適武力拘留乘客。並且盡量focus自己才是受害人的要點，以及produce較多財物被損壞以及自己的傷勢等等證據，及要求各人見醫生，以自己方法盡量展示更多傷勢。

干你娘的黄尸黑暴，统一服饰又黄又黑，欺善怕惡，一看便知不是好人，丟。

重留係香港根本就on9, 想做好人什至唔關事都好, 都會俾人屈到你坐監/賠償到傾家盪產

港鐵前線好黃

紅衫uncle之前仲俾人誤會

有無片話紅衫叫人唔好合作先

官: 港鐵職員情操高尚

Push

白卡啦 黃衫狗condom黎既姐

你搞到白卡佬真係全世界都屌你唔人道呀 D波板糖人隨便拎去賣啦

D人仲一車車去坐黨鐵

拉鳩幾條黃衫啦

真係大把律師爭住去幫你

推

真, 有線都係咁搞掂

有晒片喎

又係呢啲語調，

咁你幾時出動呀英雄？

推爆佢

如果係真的話算唔算妨礙司法公正

癱瘓

告到班人仆街

我都想走，問係係咪話走就走先？

唔係好多人有bno visa，亦都唔係話你想走其他國家就有公司請你。你要知道，其他國家係你要有人請先會畀你workingvisa過去

如果我係查飛狗我應該好驚佢出返黎搵我報牛

罰幾多都係好細單嘢

誤以為係廢老

白咭
而且根前文後理 一定無可爭辯地贏

一定要搞大

係美國直頭成班人上街

1.6坐咋
唔坐就笨

美金

“另外，今日收到消息指” 呢段source 係邊度嚟？
禁入蘋果link 唔見有喎

唔敢搭港鐵

撞斷腳都無事啦，點會告老謀

推 要搞大佢

在場目擊事件的社工兼詠春教練赫見青年被壓頸上前阻止，批評港鐵濫用暴力：「點解唔可以溝通清楚，要郁手郁腳？」

睇完差佬啲招式有樣學樣自己又試埋一份

港鐵顧客服務及收益保護組
原來有啲咁嘅野

咁你出發未

跪人頸係黃衫狗喎 點屈落人地度呀?
統一口供 明顯係推卸責任

垃圾黨鐵黃衫狗

相關職員持有保安牌照
都係唔應該有權制服人囉
根本冇足夠訓練去制服人
一定有機會整到人

個白卡仔好番之後
落番去捕番d查飛狗
你都咪話唔過癮

查飛狗同黑狗係一撚樣

港鐵狗死全家

重點唔係波板糖con唔condom，
重點係要賠錢同認低威，
前者如果唔洗賠唔洗認錯，
成個地鐵站炒曬都無所謂啦，
而家傷到頸，如果判白卡贏，
狗鐵隨時要包個白卡生養死葬。

黑卡至得

推係Twitter

若然真

妨礙司法公正至少坐半碌

黨鐡

佢會引用車房事件同社會問題合法化件事
之後死因庭處理件事變不幸

個南亞人比狗壓頸死左都冇事
唔好咁多幻想

要靠傷殘人士自己維權

黃絲係咪要跳出來話：扺死，搭黨铁。

點解要咁暴力動武？唔去問清楚先？

DLLM黨鐵要負責任

有冇片？
要告就快，狗鐵一陣又修剪條cctv片

外國嘅集體談判權 香港
外國告鳩iPhone更新刻意隱瞞拖慢速度 告到賠好撚多億 香港
外國黑警真係有程序會調查到 班黑警有咩事即刻開body cam 香港

太多黃衫查飛暴徒

其實佢哋部死人機嘟下都知啦,根本就係亂咁嚟當咗自己係警犬

呢到唔係美國 無得好似blm咁

開頭睇相真係以為係

好彩蘋果採訪佢

到時日日經過班查飛狗
企定定望住佢地
然後口upup
你都咪話唔驚

打份工打到咁撚樣
咁撚想出風頭？

我係前線嗰幾個
一定錄9高層音一鑊熟
冇錄音喺手一定做棄子

啲白卡痴線佬，唔跪低幾隻教訓下，係好惡搞

黨鐵狗淨係識烚老弱婦孺

同香港警察一樣

查飛狗真係死全家正一冚家剷

個內部流傳咁撚鳩 好似content farm

黃衣個d扮工都咁落力on99

到時個死因都會同黨鐵職員無直接關係啦
驚啲咩

如果白卡係藍呢？

五毛先會咁講。 唔好又屈黃。

放心，狗鐵出咩事都無問題，佢地係港共合資林鄭一定保佢

夾口供老妨

有名你叫黨鐵

阿伯來渣
唔好有奇怪期望

狗扮職員嚟㗎

妨礙司法公正

「港鐵顧客服務及收益保護組要求相關同事統一口供」
咁算唔算妨礙司法公正？
啲係咪又扮睇唔到唔做嘢？

見到寫口語 一時職員一時乘客 都特登入link望左2望 都無呢一段 樓主作文？

老妨

狗鐵=黑警=港共

i cant breath

班黃狗真係咁做 有咩差錯肯定做condom

樓主要搞鳩蘋果

唔通幾十蚊坐sellhk巴士？

個警察比人告謀殺

藍絲會話：黃絲跳出來

模式一鳩樣

仲要屈落個睇唔過眼嘅路人到 cls

訓左幾耐，黨鐵會出事就唔叫黨鐵啦
黑驚唔搜證，律政師唔告，紅官判合法
就咁數都要過晒三關

仲信個司法系統

係又點
党鐵正苦資產
大撚曬
白卡佬同社工一定畀人告返轉頭

唔好再諗住靠「法律」令敵人得到懲罰

蘋果新聞Link 內都無夾口供嘅報導

想問樓主有冇其他 Source 可以證明？

同大陸一樣 見到有人暈左 你諗住同佢急救 最後個人死左就入晒你數

我諗係港鐵範圍有港鐵輔例班minions 隨時人死都冇事，真係隻手遮天。

樓主發放假消息，條link入面冇講過夾口供呢樣嘢

人哋有白卡用綠卡有咩問題先

語言偽術
合資格查就可以咁?

啲查飛狗咁撚癲跪埋阿伯都似

律政司唔告，死因庭拖到親人死晒都仲得
西隧的士佬有板睇

呢家就黎可以告返傳媒 妨礙司法公正 因為講左出黎

又話白卡大哂
吹撚到

港鐵會賠錢或者查飛狗要坐監嘅話
我周街裸跑都冇問題

本身都白卡仲要送佢一程

黨鐵死先 藍友都傷成咁 仲想點

白卡也是命

"內容提到，由於紅衫乘客並非職員，無權插手乘客查票事宜，可以將青年神經損害責任歸咎去呢位乘客，指出因為有乘客加入圍捕行動，導致事件急遽升溫惡化，責任完全不在公司。"

仆街到呢

個司法系統有問題就唔洗講??
有問題就更加要講,日日講,日日提,講到背得出,講到植入民心
班死黑警我地冇能力拉到佢地
依你個邏輯,係咪都追究唔到,所以無謂提佢地任何暴行?

黨鐵真係黨鐵，去TCU投訴啦

而家上面根本一石二鳥

下面做硬碎股

得睇你燒詢問處呀

屌你老母黨鐵

文化大倒退 城管全面進場

不適用於執法機關/機構

平機會幫武肺出聲，依啲又會唔會扮睇唔到

啲撚屌查飛賤種唔係好撚型學班狗心口裝cam既咩?出事果陣條片又唔知點解冇左?

Sorry 黨鐵個個乜嘢組唔係執法部門

係喎

樓主老作架

願意夾錢畀白卡青年向黨鐵索償

加埋黑警查，到時又話cctv 無事，無證人之類

港共黨鐵係咁上下

連登大把人日日都搭

咁L賤唔做黑警真係曬

社工係撓埋手 喺隔離勸喻

港共大哂

跟機

樓主你第二段係出自邊度
成段我係蘋果link都搵唔到
一係出source一係當你作新聞

你無睇錯喎

港鐵話合資格就合資格

查飛查撚到審犯咁 用黑警標準咪合晒資格

推
本身都想開post講驚大家唔記得

咁有無得打？

香港真係好反智

港鐵顧客服務及收益保護組要求相關同事統一口供，指出係當時紅衫職員不斷挑撥以及不斷教唆該青年乘客唔好合作，導致職員需要行駛合適武力拘留乘客。

咁講又唔似係

律政司俾咪有
私人檢控都可以介入撤控

香港連最激進嗰班都拉撚哂/流亡咗

民建聯仲話去外國做二等公民

喺香港仲差過十等公民
搭個車都要俾人當賊

推到黃衫狗仆街

杏花邨

不過啲狗會成日調
其他站都會出現同一批人

揸飛狗係唔係有佣金，$500分到幾多？

721停車唔撚走仲要開門
今時今日都冇事就知啦
年年加價唔通會理你咩

P

CCTV 又突然失蹤

cls, push

查飛狗同班狗一樣，有牌爛仔嚟

樓主請問有關夾口供嘅資料來源喺邊？

其他人請善用不推文

係話乘客合資格俾2蚊

係

yes, 應該有cctv, 不過黨鐵適當時間冇cctv是常識

入link睇, 紅衫阿叔係和事佬, 幫口叫啲staff唔好禁低人

反而係成篇文入面勁多句子都唔知邊到copy返黎, 啲文句誤導成所有人

內容提到，由於紅衫乘客並非職員，無權插手乘客查票事宜，可以將青年神經損害責任歸咎去呢位乘客，指出因為有乘客加入圍捕行動，導致事件急遽升溫惡化，責任完全不在公司。

呢段睇完都唔知UP乜鳩, 呢段字亦都冇出現過係link入面
樓主唔知係咪有心誤導人睇嘅

狗

查飛狗真係社會垃圾

蘋果內文同樓主post 嘅內容都唔同

唔係咁就冇咗件事下話？ 人地冇啦啦冇咗兩隻手, 郁唔到
咁都唔洗告？

姐係以後任何殘疾人士嘟2蚊，都比人兇／郁手制服

其實殘疾人士比人兇，好大機會唔識應對，會比視為不合作

平機會出聲未？

咁梗係同有錢有資格嗰班講
"有得走好走"
唔通你無錢 過到去又生存唔到
我哋眾籌送你走 養起你
就因為你黃

樓主作文王

HongKonger life matter

你老母臭西變L左支那國

原來紅衫都係職員

真，exchange嗰時試過搏大霧買當地學生票，畀人捉到都只係警告+補飛

真係得香港先會咁樣糟質自己人

話白卡佬自殘都得 最近啲官都係咁

紅衫阿伯推開左狗鐵職員
到時阿伯就會變埋被告

真係以為係廢老

搵到source了

Pish

如果咁樣狗鐵都可以無人負責/被人炒既話 真係你玩撚曬啦

咪水鳩人喎黨鐵，首先得黑警有權去制服其他人，保安係無呢個權利架喎

去咗捉蘋果用武肺

屌你老母，樓主個p牌仔作假新聞？

謀殺啦

乜原班查飛狗可以郁手？

香港已經痴撚咗線

平機會：譴責你地歧視黨鐵職員

張超雄喺邊度？
或者大姐明
關注精神健康

港豬連登仔咪又係照搭黨鐵

樓主如有證據證實唔係 Fake News 歡迎放出嚟

其他人請善用不推文

詠春教練喎

ps: 內文好似冇講合資格，樓主點解咁寫？

i can't breathe

wtf

警員接報到場後，經初步調查，以涉嫌襲擊致造成實際身體傷害拘捕該名男子

最緊要第一時間將原告變被告先

港鐵文化＝臭屎密冚

亞洲唯一法西斯合法化地區

叫職員夾口供果段野來源係？
打到錯哂 第一段打左紅衫職員

紅衫係社工 唔係職員
似樓主老作一段野扮新聞

咁PK，跟本就係過份咗。以為自己好英雄係度亂柒咁搞。不過是但啦，廢老都係當condom 用，一係試針，一係替死

點解紅衫幫手㩒埋一份？
佢忠定奸㗎？

痴撚線要幫個和事佬推大件事
如果唔係食咗班查飛賤種嘅死貓

佢短暫性癱啫吓話？

平：我睇唔到.jpg

直接告意圖謀殺

可憐哪

痴撚線

好彩紅衫叔叔未必上連登
最初幾多連登仔屌柒佢

狗鐵終於出禍

仲告? 原來法治未死?
留港撚真係好撚好笑

紅衫係咩事

擺明誤導 仲要唔少人中伏

壓神經線 叫 意圖媒殺
社工呢！屌你老母！

俾部分藍屍廢老影衰晒中年人階層

「根據港鐵今日內部流傳，港鐵顧客服務及收益保護組要求相關同事統一口供，指出係當時紅衫職員不斷挑撥以及不斷教唆該青年乘客唔好合作，導致職員需要行駛合適武力拘留乘客。並且盡量focus自己才是受害人的要點，以及produce較多財物被損壞以及自己的傷勢等等證據，及要求各人見醫生，以自己方法盡量展示更多傷勢。」

成單野
一個用社會福利嘅人
一個聲稱係幫佢嘅社福界嘅人
一班唔知點解突然暴力而唔係正式執法部門嘅人
一個算係政府機構好似但乜都冇做唔到嘅一班上層
係咪好熟呢

佢係黑警就係，佢地不過係黃衫狗。

網上得把口一定好易

事實唔係呢 睇晒成條片先沖出嚟啦

黑人事件都咁樣
精神病無國介

成單野
一個用社會福利嘅人
一個聲稱係幫佢嘅社福界嘅人
一班唔知點解突然暴力而唔係正式執法部門嘅人
一個算係政府機構好似但乜都冇,亦做唔到任何野嘅一班上層
係咪好熟呢

連登真係好多你呢種唔知醜既人

成單野
一個用社會福利嘅人
一個聲稱係幫佢嘅社福界嘅人
一班唔知點解突然暴力而唔係正式執法部門嘅人
一個好似算係政府機構但又乜都冇,亦做唔到任何野嘅一班上層
係咪好熟呢
寫錯晒

收皮啦 仆街狗鐵

支持個男仔告到狗鐵仆街

班黃衫狗今次仲唔仆街

仲有非法禁錮

就算個紅衫唔係度
佢一樣會老屈其他路人煽動個白卡
公佢贏字你輸

minion, 好大嘅官威啊

導致職員需要行駛合適武力拘留乘客？
有邊條法例話港鐵職員被賦予權力行使武力？

港鐵職員意圖殺害合法乘客

CLS，查飛狗有權咁做？見一個屌一個

該青年只係因應地鐵職員非法禁錮作出自衛

唉 , 可惜係香港

認真，我無做過功課除咗BNO Visa重有咩方法走，不過你真係要走我相信有好多地方可以去，可能唔係咩發達國家，不過有錢有學歷叫移民，無錢無盛嘅叫走難，係睇你自己接唔接受到要走難要捱，為自由放棄共產黨嘅餵養

唔煲大件事紅衫阿叔隨時奶嘢，希望蘋果幫手追住黨鐵咬